燒山話可以同佢apply去台灣做野幫手足渡過難關，燒山我愛你呀。

真係好撚感動，佢真係會幫手足架，唔撚係好似碌撚果d得把口分化鳩。

燒山好野，多謝燒山。

佢時不時提起大家要記得年輕人既付出
睇得出佢係真心想香港好，關心班前線
只係有時登下姐

反觀黃碌撚淨係識得屌

原來成日俾連登仔笑果d先係好人
會考3個加埋得5分既tommy 仔
伍乞衣
燈神燒山

燒山起碼唔會分化，碌撚就日日叫追擊泛民。

別個係人 邊個係鬼 有腦都識分

之前仲喊曬口叫大家救手足 最近仲破咗燈

日久見人心，燒山對手足睇得出係真心架

佢喊住叫人救手足我都喊撚左呀，不過好似無左段片

我都想去台灣

我都想 不過將機會留俾有事嘅手足先

真係睇見都心酸
一個老人家喊住求大家去救中大

咁又係，好多巴打好需要，同埋希望燒山幫下台灣班巴打

佢近兩個月對勇武行動既態度轉變好大，唔一定要支持，展示到體諒理解已經好足夠

佢另一方面佢都係想和理非做更加多有效既行動，等成本比較高既勇武行動可以慢慢減少。講真如果關鍵行業罷工成功，大家仲點會去堵路幫人罷工，中大、理大、西灣河亦唔會出事。

迖犬

維基直頭去左中大，其實真係做野同得把西口搞分化，今次運動真係照妖鏡

佢真係比好多有用意見，唔會分化

燒山

唔止燒山，另外有人都做緊。

呵欠欠巴打幾時再開圖戰 好懷念

都2019啦，仲有人未知黃碌撚係鬼

仲有大j

唔知幾時到bomba

嬴咗你想點都得

等喺煲底再食花生 希望嗰日唔會太耐

大J

愈多人做愈好啦，大家真係要團結唔好再比碌撚班分化撚再分化到。

牙迖呢？

唔係無人知，係碌撚養埋好多打手，我同佢班打手對戰左幾年啦，時不時佢班打手都會開postz吹奏條廢老啦，

燒山都移民台灣都肯幫手足

達犬好多連登仔吹奏
所以係25狗
其實最燈係連登仔

熱狗都有人吹奏？唔撚係化？

南亞仔仲未瞓

真南亞仔？

我指UST南亞仔雖然我都成日俾人話似

我就係問ust係真南亞仔？

係 佢好似有自白過

真

之前佢鬧唔應該用暴力
俾人鬧佢離地
而家佢講明唔割蓆又話向年輕人致敬
仲出心出力幫義士
Respect

佢盤生意因為呢場運動蝕咗好多錢
就執咁濟 都冇走去怪責手足
仲話考慮成立獎學金送人去讀書
佢唔同意勇武但我可以肯定佢係冇勇武割席
呢個亦係好多中年黃絲嘅睇法

佢盤生意因為呢場運動蝕咗好多錢
有幾間舖就執咁濟 都冇走去怪責手足
仲話考慮成立獎學金送人去讀書
佢唔同意勇武但我可以肯定佢係冇勇武割席
呢個亦係好多中年黃絲嘅睇法

上次見佢為左梓樂喊到咁

Sor，中大手足

拉

蕭若元：理論蕭析
食港人血饅頭

未移民，佢老婆申請定姐。

黃碌撚收東方錢鐵證如山，d人都仲唔信佢係鬼

如果係真嘅，感謝蕭老闆支持同路人

佢一定申請到啦

手足你養呀，手足幫完你，唔幫返人？

燒山係純粹口臭啫

佢仲猶豫緊過唔過去定居，但佢會首先係台灣做生意先。應該會慢慢搬d生意過去。

佢都驚會比黑警拉同坐洗頭艇

咁碌撚個d係乜野?

燒山係香港人既爺爺
雖然有時有啲煩 但真係拎個心出黎教我地同幫年輕人

今次運動真係睇到哂邊d係人邊d係鬼

蕭爺爺

我都想去台灣 how?

Send email比燒山，佢早日有講

有無email打到出黎

韓國人

要睇番佢呢兩日YouTube

台灣人民可以支援香港的抗爭者，但是沒有義務
我們不歡迎燒山移民來台灣

佢仲話想整個基金幫手足添

仲要有人屌佢移民
依家燒山幫埋手足去台灣

啲私怨柒頭去死啦

碌撚打手同班熱狗都想佢死

佢哋有邊個唔想打？only 親中派

今次好多人都睇清楚碌撚熱狗班人係民賤聯b隊

係中聯辦